Zur Verwendung dieses Templates
-------------------------------

Bitte die Angaben zu Ausarbeitungen unter http://www.mnm-team.org/teaching/Ausschreibungen/Layout/ und die readme-Files in den jeweiligen Verzeichnissen dieses Templates beachten.

In diesem Template ist das Latex-Main-File /Dokumentation/Latex/stud77.tex

Das Template ist für PDFLaTex optimiert. 
Für normales LaTeX die einzubindenden Grafikdateien in .ps oder .eps konvertieren und das hyperref-Package nicht mit usepackage einbinden.


Historie
--------

Version 1.0 / 1.2.2008 / Michael Brenner
 
